傳聞人權法比泛民遊說到減辣,係真定假?

[轉貼高登會員]
由制裁攪香港人既人
變左
制裁無理令香港人送中既人。

即係邊個送香港人去中國先會被制
而係香港本地打人係唔會。

我都好想知。
攬炒變咗小炒就仆街

唔怪得習近平敢係香港大開殺戒再棄屍啦屌你老尾

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

估唔到搵美國打救條戰線都比無間道收撚埋皮
等睇IFC排長龍一個又一個咁跳落黎

無知一問，有冇人可以肯定唔“唯一推論”哩個term

又係樓主個傻西成撚日開埋d風向post 唔知咩居心

如果係真既 到時候泛民同建制一樣要清算

等等先，咪分化住

你同羅范椒芬有乜分別

傳曼連啲朋友？訓啦

呢個on8係咩水...?

第一
2019年版本係飯民去之前由個邊議員設定
時間序都唔啱

第二
改咗咩，有冇分別？
都睇唔到

第三
專業團隊組織係去要求加辣
唔係減

喂。唔夠辣喎？有冇得加辣？
夠唔夠辣，睇你點睇。例如銅鑼灣五子，梁振英要唔要負責呢？如果要，美國唔俾佢呢位國家領導人入境，都夠轟動。當然，最後查出來的名單幾長幾短，美國自己到時會有自己的政治考慮。
如果你嫌唔夠，可以留意有20個傘後組織發表了聯合立場書，除左促請盡快通過法案之外，仲提出幾點修訂建議：
第一，關於制裁名單，不應只限於和送中相關的人等，而係任何行為或決定使得香港的自主性在中英聯合聲明下受損的人等，都可列入制裁名單。
第二，經濟封鎖唔可以只係針對制裁名單入面的人，仲要加埋佢地的家人，以防資產轉移；入境限制也要清楚列明包括家人。
第三，刪除簽證條款有關2014年居於香港的規定。
去到最後，希望大家討論《香港人權民主法》的時候，可以搞清楚其實講緊乜。大家都知輿論戰係咩回事，侵侵當年贏都係因為俄羅斯網戰。今日香港一樣日日有人意圖帶風向，而且套路不停重複。希望大家勤力 Fact Check ，好人一生平安。

請善用起底功能

其實你做咩姐？
你fact check左未？
其次，點解姐姐有份去，你要將責任推俾泛民？
泛民一早話同葉留無共識
你又唔信，係要信旁門左道
唔同戰友信任就係咁容易擊破？
你呢啲最on9

之前美國國會議員咪澄清左飯民無賣港囉, 自己睇下條bill啦

“(5) In consultation with the Secretary of Defense, the Director of National Intelligence, and the Director of Homeland Security—
“(A) an assessment of how the intelligence, security, and law enforcement agencies of the Government of the People’s Republic of China, including the Ministry of State Security, the Ministry of Public Security, and the People’s Armed Police, use the Hong Kong Security Bureau and other security agencies in Hong Kong to conduct espionage on foreign nationals (including United States citizens), conduct influence operations, or violate civil liberties guaranteed under the laws of Hong Kong;
“（5）與國防部長，國家情報總監和國土安全部主任協商 -
“（A）評估中華人民共和國政府的情報，安全和執法機構，包括國家安全部，公安部和人民武裝警察，如何使用香港 香港保安局及其他保安機構對外國人（包括美國公民）進行間諜活動，進行影響行動，或違反香港法律保障的公民自由;

如果泛民想證明，就快啲寄信比美國國會加辣啦，制裁每一個黑警，白衣人
以美國情報能力，求其whatsapp fb都搵到晒真身啦

FACT咩CHECK姐
我不嬲唔中意FACT CHECK, 都唔撚怕炒車
好似你地咁怕呢樣怕果樣咩屌

咁就得啦
有你通街出黎幫泛民解話就夠

泛民分化post

不推文